。_。

有冇人覺得姐姐清垃圾時，唔成個袋換，只係用個夾夾啲垃圾出黎，好唔衛生啊

覺🥺

我公司個阿姐都係咁....就咁倒出黎去另一個大袋、話就話環保、但個舊膠袋長年累月唔換好似仲污漕

啱啱食飯個陣佢係隔離夾垃圾，我覺得啲細菌飛晒出黎比我食晒落肚